year 2入學 但無報ocamp 點hi算

如題

無計

唔洗報都得

我year1都無報啦

而家好驚無朋友

眼見其他朋友都有報 就有淆了

O day諗唔諗住去先

梗係去啦 如果唔去就真係仆街啦

師兄樹大？

接埋

靠o day識人架啦 唔想摺足三年

師兄 咁醒？

摺到2046

到時要做group project你準備同定一班free riders 加爛grade怪一齊做

何出此言啊

上年都係咁 都冇去都識到fd
咩系講唔講得

上堂個陣識？
垃圾BBA

係呀
唔好咁講啦～我soci 升yr3

Soci 唔多人 應該易識d

唔係架 主要係識返yr2升個班
開學個陣有個學校既open day就會識到 唔使驚

你意思係，唔玩ocamp oday 就得啲dreeriders 做groupmate?

大學唔會班班都friend 掛，仲有人自己上堂掛

希望啦